每日唔係公司屙返一次屎都唔好話自己返左工

同打卡簽到一樣
最理想就早上下午一次
每日一次係最基本
一次都無就唔好話自己返過工

做地盤冇靚厠

每日食完個早餐
番到公司就屙番劑

去呀sir個廁所🚽

我老頂一日去幾次
仲要最少有一次十幾二十分鐘

咁代表左咩

公廁好污糟 成日忍到收工先番屋企屙

打埋飛機

一日3次每次半個鐘